燒山話"侵習會"後，侵又贏!?

燒山幾時死,日日出聲令世界走向末日